zara

呢到有冇反緊zara既巴絲係到吖，有問題想問

講

我請左两日病假都有醫生紙會唔會扣全勤獎

大陸仔

反你老母

屌你老母

土生士長香港人

I wanna match my pink shirt to a pair of beige chinos. Pink matches beige and khaki. Pink matches up with black and white too. It goes with green, navy blue and sky blue as well. Unfortunately zara IFC is undergoing refurbishment. It's being retrofitted with new clothes racks, shelves and updates door jambs. Oh well I suppose I can visit another branch.